美女師の特殊性教育 與11歲男生床戰百回惹到女友

美國密西根州一名38歲特教女老師溫菲爾德(Heather Winfield)，被指控對一名11歲男生傳授「特殊性教育」，甚至床戰百回，該案在近日開庭審理。

據英國《太陽報》報導，溫菲爾德在2016年7月，首次對這名11歲男生性侵，地點就在溫菲爾德的家中。男生也指出，他與老師不只在家裡，還在露營地、賓館等處進行「特殊性教育」。警方也蒐集到賓館收據和財力證明，表示女老師曾在3個月內租過16間房，更稱女老師和男生床戰1000回，但之後下修為100回。

據悉兩人的「姦情」會被曝光，原因是男生的前女友看到男生的臉書上，留有與女老師的曖昧訊息，進而報警，溫菲爾德的教職工作也一度被暫停，之後離職。男生現年14歲，他除了承認與溫菲爾德的姦情，還加碼指控溫菲爾德搞3P。

不過溫菲爾德的辯護律師沃達(Matt Wojda)，否認溫菲爾德性侵與勾引未成年者的指控，也否認3P指控。沃達強調，溫菲爾德和老公原本想要挽救這一名邊緣少年，甚至想要收為養子，但少年變得越來越暴力，讓溫菲爾德打消念頭。溫菲爾德和老公育有2女1子，從她的社群網路消息看來，全家目前都住在一起。

該案仍持續開庭審理，若溫菲爾德罪成，最重恐面臨無期徒刑。（施旖婕／綜合外電報導）

3p犯法㗎原來

快

條女好撚樣衰

大家冷靜 睇定啲先

全部都係樓主講既

樓豬講過！

快點